日本菜 - 有邊個菜色成本低但賣得最貴？

天婦羅只係麵粉＋ 麵粉。 一般食店 半日換一次油

兩隻疆屍蝦加幾舊菜賣100蚊

枝豆

山藥泥

豆腐

女體盛

烏冬